手機播片問題

其實手機上網播片用乜player係由邊度決定?由網頁？手機？瀏覽器？有冇得自己set?舊手機用dolphine browser睇openload可以點screen快播，換手機後要點條bar好鬼麻煩

MX player